呢個年頭無Switch係咪無計傾

有冇同感？

yes